好欣賞班菲傭印傭

好欣賞佢地有部分人都學識左廣東話，EQ又高，對住我地西口西面既港人都笑笑口咁。
利申:唔好屌佢地霸天橋底，放日假同朋友hae 下即

agger
新移民先係最撚低等 拎晒社會資源 好食懶飛